西隧貨車司機死者家住天水圍天恩邨

如果唔係有公屋住，點可能養到一家六口

你老母做外賣雞去過嗰區？

好尷尬。唔好勉強

可能係娶大陸女人

其實你係咪唔識po埋來源

自置物業 個邊唔係吧？